鄉議局主席劉業強為香港求得第八十六中籤

香港電台-港聞 · 98人追蹤
1 小時前
今日是大年初二車公誕，鄉議局主席劉業強按習俗早上率領沙田鄉事委員會代表和鄉紳，到車公廟為香港及沙田區求籤祈福。

劉業強為香港求得第86籤中籤。

籤文內容是「石田為業喜非常，畫餅將來未見香；怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸」。解曰：「出入謹慎，家宅不吉；自身平安，求財不遂」。

沙田鄉事委員會首副主席李志麒則為沙田求得第82籤下籤，籤文內容是「心中日復自思量，時運未通怎主張；進退難為無定處，恐防患禍與災殃」。寓意出入謹慎，凡事小心。

中籤都咁衰

下下簽黎架

解曰「出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂」

下下一早抽走哂

劉業強憑咩代表我地？

擺明解大愚山填海計劃「石田為業，劃餅充飢」，車公支籤不嬲準，抽走晒下下籤都冇用。

石田=填海 大灣區 港樓
都同石有關

劃餅=未來計劃

業 通 孽

每年車公都真係講到勁白

怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸
點知畫完塊餅醫唔到肚 明顯以為做某d野會fatfat 點知得個吉
喂喂喂 畫哂公仔

寫到白一白

車公都講明咁多所謂美好幻想，都係不切實際

果啲乜鳩東大罪大灣區一帶一路，仲有支那想打贏美帝既春秋大夢，中国夢都係

劉業強認為86籤是吉籤，籤文的內容表示香港是福地，基礎良好有優勢、底子好。社會有不同意見不出奇，但只要市民支持政府施政，減少爭拗，才有更好的明天。

真係鳩up當秘笈

兜唔到就鳩up

第一句「作孽都開心」
就係講梗依加啲權貴嘅心態

車公又中